女牙醫破頂價入市山頂5億豪宅呎價高見9.2萬元

做牙醫做到買山頂咁勁?

女牙醫

牙醫我不想努力了

一棚有32隻牙可拔，再拔再杜牙根再鑲牙，每隻一萬，好賺過心臟手術！！！
有D白痴仔玩種牙仲貴，幾隻可以收20萬

對波要頂過幾多個人既頭頂先可以買到5億豪宅

我記得十年前好似做一個節目講一個做牙醫哥哥同一個mphil grad專炒樓既細佬，個阿哥一直買唔起樓，個細佬炒樓發到有幾層樓，之後有follow up就係個阿哥要租細佬層樓黎堤。

許庭堅仲做咩自己接SHOW, 專心做牙醫啦

隔離台有講好似係余仁生太子女嚟，父幹唔計

牙醫正職
炒樓係副業所以先咁發

做醫生真係超搵錢

9up啦
年薪一千萬都住唔起五億屋
佢主職肯定唔係牙醫

唔怪得有連登仔就一億唔夠退休原來一億買間屋都唔唔到

同個牙醫同名姐

最top既牙醫搵唔搵到一千萬一年 唔計外來收入

唔出奇概
呀哥做醫生 都出黎做左十幾年野
佢話其中有個同學一出黎做
有錢就買樓
其實佢地當年做一年就夠首期
買完收租 在返工儲錢買第二間
之後瘋狂二按
十年已經買左超過十幾間

月入8千都買到林寶啦
唔係以為牙醫會賺到買幾億樓呀嘛

蔡少芬同李嘉欣咁正都唔得，要有頭腦好似甘比咁就得。

依排國家突然又富起黎
今次邊個又比人劏到一頸血

有冇諗過係個女牙醫既家族本身就係好有錢

示意圖

搵到，識一個牙醫2-300一個月

呢張圖成日見有無seed/online watch

點做到？幾間診所股東？

唔關職業事佢係余仁生既孫